有冇人好享受扮廢柴個種感覺

一般人以為我只係一個死肥仔
乜都唔識 成日比人罵
但其實我有六舊腹肌

你根本唔洗扮

你唔好叫大寶啦，不如叫條廢柴啦

樓主